[外國巴絲]琴日由香港返黎 公司叫我work from home2星期

農曆新年返完香港過年
今日返到黎
上司line我問我有冇唔舒服
然後叫我work from home 2個星期
同事會寄部電腦俾我
再精查下睇下有咩可以我係屋企都做到

其實我冇唔舒服亦都冇發燒
不過回程班機好多蝗
所以我都驚驚地

hk express呢個時勢仲將d客pack到逼一個逼
有空位都唔分開編

咩國家??

日本
意外地多人確診

R社？

唔係
不過據聞開始多公司叫員工14日隔離